#metoo事件 連登仔真係好波

個官判無罪就等於無做過
證據不足入唔到咋

唔係偏幫
一個教練除人地條褲
稍微有少少避嫌都唔應該做呢d啦

而家就吹奏個教練
又叫metoo道歉返轉頭
教練有做過呢d嫌疑事情
點解反而要metoo道歉？

連登仔而家逢係女都話係G
既然覺得無問題
咁祝你地支持個班 日後個女啊 女朋友啊
都咁樣俾教練招呼下

I am not think lindon jai is good

Mrs lui is beautiful and she is truth

Lindon jai is on99

metoo

俾人搞完重同人慶祝生日都無問題？

無證據唔代表我冇屌過樓主老母

個官判完都仲有得拗 暗角七警平反不是夢